賢學思政 : 「支援在囚手足平台正式上線」

Source :
入面有條片架，，有教學架

「支援在囚手足平台正式上線」
-
隨著運動進入低潮期，政權開始瘋狂清算，大量手足被還押甚至被判入獄。在暴政之下，他們被視為一個個冰冷的被捕數字，但在香港人的心裡是曾經與我們在街頭並肩作戰、爭取重光的香港兒女。

早前物資收集的街站得到各位街坊的熱烈支持，收集了大量的牆內物資。為了長期幫助有需要的在囚或還押手足，以及有效地分配物資，我們決定成立支援在囚手足的平台。平台的初衷是希望令更多手足的家屬得到幫助，同時呼籲更多市民關注囚權問題。

平台會將收集所得的物資分配給所需的家屬以及負責支援在囚手足的組織。盼望略盡綿薄之力，減輕家屬購買在囚物資的負擔，令眾人能將資源投放於其他同樣重要的領域。
-
有需要可於BIO中找到我們的TG連結，TG內將有bot給手足申請在囚物資，亦可若沒tg，亦可私訊我們的Facebook或Instagram 獲取google form連結。

請根據bot的指引或問題提供該手足姓名、在囚編號、收押院所，便可申請在囚物資。核實後我們會將物資放於不同議員的辦事處，屆時會告知領取人議員名稱及詳細地址。

所有資料會嚴密保存，必要時會全數刪除。
-
而TG bot亦會解答關於探訪或在囚問題。若對申請物資方法有任何疑問，歡迎於TG bot直接PM我們查詢。
-
最後，我們希望眾人明白，在爭取香港民主的路上不只有傳媒大肆報道的政治人物，還有數之不盡的無名英雄。懇請各位對所有的在囚人士繼續保持高度關注，讓他們在聚光燈下減少受到不公平待遇的機會，同時亦感激所有協助我們的人士。

香港人，毋放棄。
-
Instagram：
Facebook：
Telegram：

#賢學思政 #支援在囚手足平台

push

推

好有心又有計劃

出面又大戰緊
連登依排真係好煩

警方國安處曾晤學生組織「賢學思政」 成員稱有心理準備坐監、不

幾熱鬧呀

感激

發現最近有人帶風向不停左割右插企圖分化

一開始就係一句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

有野做錯左，做過左，可以收歛，修正，做得唔好，唔夠好可以改善。

逐步前行，逐步學習，團結莫被人分化擊破。

同9共做梗嘅係目標分化大家，令我地互割，仇視敵對...咁就又自斷一臂，中正9共下懷。

最後都係果句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

Push

犀利

順便宣傳下邵家臻個patrons,佢都好有心照顧在囚手足同家屬

再眾籌

推 佢地真係出心出力

好感動

推推

推下呢d post好過啦

leave name sin

pish

再大力推

Pish

Push.

推呢d好過啦，波台班友關我撚事咩

有咩用 幫到咩手. 在囚既野612都幫到
利申 岩岩放監既人士

波台下風緊

咁希望佢地一齊合作啦
不同機構cover到不同的人。